政府要議員支持中國啦，咁商家唔支持市民俾人DQ都好正常， 都唔明報紙佬日日嘈咩春？

市民DQ商家佬又唔得，明明DQ係政府帶頭既風氣，有咩問返個柒婆啦

政府以前採購，工程都向全球招標，家下標都唔招只買支那貨，學咩鳩人講公平？

政權無得拎枝槍指住你去幫襯佢